以前既兒歌金曲頒獎典禮,係唔係仲好睇過呢家既歌曲頒獎禮?

聽完後面個大合唱
我覺得以前d兒歌,仲好聽過呢家好多歌

低清高質，可能係人既問題，唱歌既人唱得好聽，內容都好合家歡，就算咪嘴都冇人會嘈，大家都選擇包容⋯⋯90年代

而家搵撚睇電視咩